
                      Sin lugar a dudas la pelicula de mi infancia, la pelicula que me hizo llorar mil veces, la pelicula que me hizo reir diez mil y la pelicula que me hizo bailar y cantar cincuenta mil. Sin duda la mejor pelicula de disney y la mejor pelicula de animación de la historia.
        
            